原來而家d中小學雞已經唔識周柏豪 突然覺得自己好老

頭先幫個小學生補習 跟住有人打俾我
我個鈴聲係周柏豪首車匙
佢一聽到即刻問我邊個唱架
我講俾佢聽之後佢竟然話唔識 仲話我咁撚老土
我問佢讀中學個家姐識唔識 佢都話唔識
突然之間覺得自己好老

車匙 周柏豪

唔識好正常
未聽過周柏豪唱車匙

On9 周杰輪唱嫁

我都唔識

唔係陳奕迅唱咩

陳伯宇啊！

唔識 有冇樣睇下？

周伯通呀

係咪洗米華個仔呀?

曾拍乳

的確！
之前出街食飯聽到隔離枱有把佬聲大大聲談論：
周柏豪乜乜乜⋯⋯佢接受訪問又乜乜乜⋯⋯
望一望個呀叔
應該有四十幾五十歲以上
仲以為得MK先會留意佢，
不過諗深一層呢位大叔既年齡層先仲會睇TVB
成件事又立即合理返

咁都可以拎黎扮老屎忽

柏豪頭
大宇頭
震宇頭
柏宇頭

有得扮唔係唔扮牙

岩岩上google search左
原來車匙係樂囝唱
sor 柒左唔好推
樂囝以前唱歌真係好好聽
談情說愛是那麼易 然而共聚無話更易～～～～

周星馳啊!

食屎la

車匙

手中緊握車匙 追不到往事

Push

tommy就冇小學雞識啦